無啦啦大叫發癲追住一個人，佢會唔會跑走？

追趕弱小係野獸嘅本能吧～

會坐住車o係車窗望住佢追住嚟路屌